有無藍血家庭既手足同我一樣屋企人係咁？

藍屍出名腦殘低能，但依一刻我發現佢地原來真係無底線
我老母真係信高達件事係真既
我老豆深藍都忍唔住開口屌7佢唔用腦諗野
老母：車 我以為佢地用水馬砌咋嘛

頭很痛

藍血唔係咁解

我仲以為樓主屋企好有錢